Wall Street English 定係british council 學英文好?

幫朋友問
大學畢業 想學好D英文
返office工
同埋之後想考ielts 報master

讀Master係咪一定要考IELTS？

絕對唔好報wall閪
苦主之一 追緊錢
BC我就唔知啦 建議你做好哂research先

睇多啲英文書， 講多啲英文， 聽多啲仲好啦

唔知, 但dse 得3

私補仲好

真係要簡既話, 我會推薦BC, 本人之前都有上過佢地1年課程.
利申：幫到下手咁囉

Wall Street 唔得

苦主一
想問下各位巴絲 有無方法cut左個course
我係信用卡自動轉帳 聽日打算cut卡

IETLS 梗係 British Council